hkbn係鬼,斷能晒d網迫人上街

好日唔斷,呢兩日先黎斷
心水清既就知咩事...

全國多地斷網測試，殺到嚟喇

能你老母